今日收到一堆藍絲文宣

今日搭車airdrop收到
對家係咁學我地手法做野